(有片) 香港已經變到GTA個世界觀咁恐怖

GTA𥚃面係警察面前比黑社會打 警察唔理

你還手即比人拉 警察仲用警棍打你 仲同黑社會合作

估唔到香港已經變成GTA咁

有冇人可以將香港版同GTA版mix埋一條片係twitter宣傳？

著黑衫即刻一星

戴口罩一星

後生仔一星

GTA 直頭可以用香港地圖場境做games
人物、任務有齊

其實更加似sleeping狗
都係香港地圖
日頭做差佬著住套警察衫殺人搶野乜都得
夜晚換左套衫做黑社會打人飛車
玩到後期仲升埋去警隊管理層換大屋

邊有人估到幾年前嘅game會變埋現實